★共和黨：未有發現舞弊，未有看到欺詐！反對Trump藉官司「死纏爛打」

不過多名參與點票和監票工作的共和黨人，未有附和特朗普，都說未有發現舞弊，又強調點票時會公事公辦。

美國匹茲堡共和黨選舉監察員尼諾：「我當然支持特朗普，但我未有看到欺詐，也沒看到可能出現欺詐的地方。這樣說吧，我是一名律師，我喜歡證據。」

美國佐治亞州選舉經理斯特林：「我們這裡有不同黨派的人，但選舉官員在這裡的工作，是點算所有合法選票，依法確保所有合法選票被點算。」

共和黨內部甚至出現反對特朗普藉官司「死纏爛打」，除了認為做法不會令他反敗為勝，更擔心無休止的訴訟會破壞美國選舉制度的公信力，公開呼籲共和黨領袖是時候為民主站起來。

因為參議院共和黨拎到一半
眾議院拎得比之前多
呢個選舉無得失點會認有舞弊
係咪唔想要個議席
就係咁

GOP都有人出賣侵
刁你老母
政客果然係丑惡
揀TRUMP果然冇錯

踢走侵係兩黨共識來

無共和黨撐 侵上到法庭都唔會贏

senate守住半數，house有大進展，邊個同你瘋
依家Trump號沉緊，共和黨都冇人想同你共存亡

大佬出事都唔幫拖走去做二五
人渣中既人渣

泛民

Trump vs the world

Trump今次真係一穫過引晒d鬼出黎

侵粉：我唔係咁睇

咁撚短視成個選舉制度錯漏百出都唔去理

呢班撚樣先係真正破壞民主制度

真

早幾日有人提起MJ...
眼白白睇住成個勢力瘋狂做鳩MJ...
而侵係一直支持佢個個...

連登班愛侵力仲唔肯面對現實

其實可以用香港選舉去想像美國既點票既情況

好大部份既票站都無乜事發生，正正常常咁點完
而有部份既票站（點票主任受人指示/自把自為）就有好多爭議既事發生

.@realDonaldTrump has spent the last 4 years standing up for America.

We're standing beside him every step of the way.

阿侵單挑地球連合軍

所以我係企侵一方
你而家選擇妥協只會後患無窮

上屆都輸人票輸好多啦

d人唔信者

GOP既大佬都起碼出左個聲明支持侵侵
你自己做細既就醒水收聲啦

咁的確唔一定個個票站都有問題
上到法庭就會有證據睇
例如 密州某票站軟件出錯問題

咁到時用同一點票系統票站
應該都要再重點, 唔排除用人手

佢真係畀媒體搞死嘅典型例子

侵侵負面news就唔洗fc

共和黨大佬係跟開布殊個班 Trump係另類右派無啦啦2016無黨內全力支持都贏咗
班大佬都擔心自己傳統右派被邊緣化

不惜全球睇住呢兩個黨打破美國民主自由金漆招牌
都要出千踢走特朗普
到底有幾大利益先吸引到佢哋咁做

係
所以我覺得你唔支持都算
你唔好出聲
佢輸左你無得失
萬一佢贏左你個位就玩撚完

咁點解今年共和黨初選唔直接踢走佢？
要搞到依家咁肉酸？

MJ是蘑菇的

係, 只有某幾個大票站有問題
己經隨時扭轉結果

所以未必全部有問題
亦未必剛好有人睇到

TRUMP 咁多律師, 工作人員
如果有證據一定拎上庭

但而家好似將所有指控都屌做FAKE NEWS
之後再抹黑TRUMP破壞制度,
明明好多指控都仲要上法庭審
審到最高法院佢唔認數先叫破壞制度

而家未審就判佢破壞, 判佢唔認輸, 咁先唔公平

收左錢扮自己友
都常見

區議員盛康

可能咁樣無口實，會比其他政客針對

假設真係有種票呢回事，種票既人都好醒
只係造9侵，唔造9共和黨
令共和黨唔撐侵

對方今次玩得 下次再選議席就...

等到下屆你都收左皮喇

踢走Trump?佢做緊總統 唔使初選 直接爭連任
共和黨黨團唔俾Trump爭連任 要搞初選 好難講得通成個共和黨

侵粉一拉隊
你搖擺州就無幾%票
咁就

面對咩現實？幽靈票定老點人用sharpie？

全世界都圍堵浸好嬲好嬲

幾千年既陰謀權鬥真係唔係講笑

主流傳媒都只會歌頌拜登條廢佬，當然背後有千絲萬縷關係，可能有人以為係中共，我道相信係 #Illuminati
因為已被Deep state 操縱， 他們左右cover大家，對抗 Trump

一早講咗啦
成班傻閪侵粉炒撚晒車

算啦比佢地發多陣夢
佢地唔知佢地喺到叫春都冇用

哇 屌你老母

好嬲好嬲

連登仔永遠支持侵侵，即使已經唔係總統

標題黨，共和黨黨團都未有立場

GA自己人都唔撐Trump

支持共和黨

Trump都係未審就係電視直播話選舉舞弊啵 有啲Fake news更加證明到trump粉連選舉制度都唔識，例如唔知ballot duplication 就話票站職員造票

共和黨內部甚至出現反對特朗普藉官司「死纏爛打」，除了認為做法不會令他反敗為勝，更擔心無休止的訴訟會破壞美國選舉制度的公信力，公開呼籲共和黨領袖是時候為民主站起來。

其實平時共和入面都有反TRUMP派
所以有呢類聲音根本唔出奇
正如民主黨入面都有人倒戈撐TRUMP

所以唔洗講到共和黨離棄TRUMP

參，眾議院幾時選嫁？

套問題軟件會唔會只係一個州用咁少？
仲有sharpie果啲票
之前又入錯130k，一大堆問題
有啲撚樣仲串串貢有證據咪告，講到好似無證據咁

提出指控有咩問題
佢係唔係屌多幾口 就 判佢贏先

你話trump粉 唔識, 亂提指控
唔代表全部指控就係假

如果全部指控都要係真,
咁法庭要黎做咩

同病相憐

啲媒體勁仆街 抹黑人就最叻 屌佢老母

其實唔太明民主黨支持者同呢啲共和黨人佢哋個腦諗咩
咁多單新聞真係無任何一單係選舉做假嫌疑咩？
到底係我哋睇嘅全部係假新聞，定係佢哋根本唔care

Enough is enough

同時選

唔修正就會一直腐爛落去

我話有就有 唔使證據

係..
但要鬥都好困難
天佑trump trump

你估美國啲侵supporter嬲唔嬲？

據聞有幾個州都係用相同軟件系統
而近代大選好似未試過全部人手重點
所以睇黎都要打到去最高法院再睇點做

你自己睇清楚Donald trump講過啲乜 佢係實牙實齒講到明係選舉舞弊 同埋之所以你地啲所謂選舉舞弊既指控連fox news都上唔到個原因係因為假撚到連新聞價值都無呀

RT

同一張票上面

你後面呢兩樣野一早有州政府澄清哂都仲要係度講

好嘔心的黑暗政治
全部都係賣國

咁啲幽靈票邊個投，隻幽靈出嚟投？

浸粉嘅國際線得台灣同一半香港連登支持

眾叛親離

你FC左所為既fake news 未

我係侵真係認輸離開美國算，班仆街唔值得佢咁落心落力去幫

今朝已經睇到第二次

house minority leader唔係出黎力撐trump咩
呢班人似係establishment多啲，本身都唔鍾意trump架啦

痴撚線咁都叫無欺詐

你無野呀？sharpie呢樣野侵粉去票站搵選舉主任出嚟對質，拍埋片話sharpie點唔撚到呀
幽靈票澄清左啲咩呀？隻幽靈仲要係七月果陣登記，收埋郵寄選票，同寄埋呀

你自己睇清楚我講咩先

佢係唔係屌多幾口 就 判佢贏

佢係咁樣認為, 咪實牙實齒
你可以話佢信FAKE NEWS 柒左
你可以話佢無禮貌

如果美國有名譽傷害罪
民主黨, 拜登咪去告佢囉

但完全睇唔到
佢實牙實齒講多幾句, 幾百句
會點樣破壞制度

密州單軟件系統出錯咪上左FOX 囉
個別事件?? 當無事發生???

引哂出黎又點
一個打全部

原來牙侵公子獻頭

fact checking咗未

fact check

其實香港嗰班都一樣，為十皮嘢屎都食

唔好嘈啦你，佢地有份投架，英文又好，又緊貼外國政局

絕對唔係睇人地d亂尻翻譯新聞就9up

唔知要佢地完整咁講晒成個美國政壇歷史同運作又有幾多個講到呢

一早傾好數，一邊攞總統位，另一邊攞參眾兩院，至於侵？WFC

如果佢有份就緊係話假啦

一定要支持共和黨
唔好俾佢地以為香港人係牆頭草

對共和黨嚟講，目前嘅結果可能仲好
議席一嚟多咗，武肺、BLM又可以由得民主黨拜登硬食，4年後要選總統或者容易咗

落心落力去幫

你對侵仔有幾理解？你對佢盤生意有幾理解？你知唔知侵仔係中國有幾大既投資？

「幫」屌

mail in 根本太多問題
大家又唔係唔知美國人做野幾拿西

佢根本就講得岩：要投票就去票站投
要防疫既咪開多d票站，整大個票站佢
mail in 完全玩膠

Trump要撐住啊

做左咁多野又睇唔到？

係，香港已經係超近距離監察，而美國嗰啲坐得好開，而且仲話有D站唔俾GOP 入去 再加上香港親身投都有種票、一個單位十幾個人，佢mail in ballots 出術位更多

condom trump

得民主黨同一個冇黨派姨姨爆料 某程度證實你呢一點

原來要有份投先可以關注

Fact check未，人講你就信？盲反垃撚柒垃

我侵威武

而家個問題係你咁樣未審先判實牙實齒咁講係分化緊美國人同削弱公眾對美國選舉制度個信心，你仲未明個問題係邊？同埋軟件出錯 = 一定係選舉舞弊？唔可以係technical Problem?

上網見有trump supporters 話要離開美國，生活唔到落去，唔可以喺Biden 做總統下生存

無人出賣先唔正常

fox news連AZ都可以鳩call biden
你估fox news幫邊邊
cctvb夠話黑警冇打人
你唔去信？

割蓆

如果美國有 名譽傷害罪
民主黨, 拜登咪去告佢囉

侵侵已成 condom ，派閥政治嘅犧牲品。 Rubio 投票前 D 口風都放軟返，留位走棧。

堂堂一個美國總統講嘢都要俾人cut ，世界上邊個地方會發生？

唔係話誇邊個贏問題
好神奇 個個州都差0.x-1.x%
有冇投得咁準

假設登最後真係贏
其實都要睇佢上台100日推咩政策

上屆咪又係到反TRUMP話要離開

輸要輸得有風度
無謂死纏爛打啦

唔選連任，咪仲肉酸？？ 除非佢自己唔做。

好正常 如果個監督員係德州自然睇唔到有舞弊 問題係搖擺州有事 上到庭先知係真係假

其實話你戇鳩真係唔係有錯 SORRY 我唔會再應 繼續活係自己世界

美國政壇係咁架啦，有睇house of cards就知

最後都要上到最高法院
到時判完唔認數先真係叫
死纏難打, 破壞制度

情比金堅。

大家咁話

有好多所謂指控一早有大把人去澄清班傻仔trump粉仲係度繼續spread

不如算啦
大勢已去

咁咪等法庭審，到底係侵9up定真係有囉
喺度話人lawsuit係死纏爛打，咪又係未審先判認為無

deep states卧底

侵去抽乾個沼澤唔係得敵對黨only，似乎佢呢4年得罪唔少黨內外既得利益群

垃圾嚟，連登侵粉就醒好多，係鍵盤後睇到晒

共和黨入面 有9個人支持侵 有1個人反對侵
主流媒體就會報 共和黨人都反對侵

話選舉訴訟損害選舉公信力，根本係倒果為因，邏輯混亂，假設個選舉係完全公正，但而家正正係有種種跡象顯示選舉過程有唔啱規矩嘅情況，先至需要調查清楚成個過程，如果成個過程完全合規，咁個訴訟或者調查係會還個選舉過程一個公道，重新確立選舉公信力；反而如果有唔合規嘅情況出現，咁姐係選舉過程唔公正，法院就要還Trump 一個公道。講得呢番說話嘅人，係不折不扣嘅懦夫。

電腦出錯only, 6000 Trump票變 Biden 票，一來一回，12000 difference

除左票站唔比共和黨D人入去監票之外
的確冇乜確實證據
但係唔通唔打咩

不過得罪講句
果D周圍傳既片幾乎全部都係做唔到證據既垃圾
就算係真既
最多都只可以話有個別票站職員有問題
冇可能證明有大規模造票

trump 連實質證據都無係幾個州法院提出訴訟全部畀人駁回，除左你班傻仔之外，正常人睇到咁都會話trump死纏爛打啦

侵已經眾叛親離

大佬呢d新聞唔好po上黎啦，一陣d愛侵力又暴動

問題係trump個律師團連實質證據都無乜就提出訴訟畀唔少州政府駁回哂

「正常人」係指你呢種反侵人士？

我支持TRUMP當選架 但睇見你地講D野咁撚ON9 諗住同你地傾下計

原來被選中嘅細路唔只中國個個仲有個係美國

On9如果認話有選舉舞弊嘅話成個美國都會內亂 好心咪撚咁自我中心 見撚到班香港人教班美國佬我越睇越想笑

算喇 講多幾次你就可能會俾人話係左膠/ 五毛
有啲comments已經係失去理智 你講完佢哋都唔會聽得入耳

佢on9仔嚟架，之前佢話唔會好多人走佬去英國，又話依家仲住得，可以留喺度，但原來佢自己喺外國
有位絲打喺tb test 診所做職員，位絲打話自從lotr政策實施後，日日好撚多人嚟做tb test人，成廿萬人做左(全部都係prepare個visa)嚟反駁件on9話少人，佢就喺度要人攞proof，又話tb test 關lotr咩事9唔搭8跌落地拿返拃沙

同香港啲政棍一尻樣，只要有利自己，舞弊有咩問題

Trump 盲粉不願面對

反侵力真係無撚腦，都未打到上最高法院，未有最終結果就ff定人實輸

但民主黨有監票員開真名真樣指出點票中心要求佢哋｢百呎監票｣

革命家已成condom

除非任內出現大問題，否則在位總統通常都能夠輕易取得黨內提名爭取連任

1.連任
2.政績
3.個人魅力

CNN style

同中間五毛話自己都支持民主自由一撚樣

樓主個標題

個標題好L誤導下

你望下州政府d法官係咩人黎

問你美國侵粉嬲唔嬲，你就喺度9唔搭8

咁即係共和黨內部都冇一致共識要踢走佢？
咁搞法共和黨會唔會分裂

師兄，我留意左你好耐
講黎講去三篤屁
人地駁你又唔回自說自話
係咁有point回下人啦

純粹得閒無野做撚下佢地 不過同佢地傾計真係發現佢地真係癡撚線 學柒婆指鹿為馬又唔肯面對現實

如果真係打到上去
肯定有排查

到時大機會house leader決定邊個做p

而家真係睇大法官點判....

抄開功課都知唔可以抄到一模一樣

連登仔幾時去美國教訓共和黨

佢話「喺度話人lawsuit係死纏爛打，咪又係未審先判認為無」
我跟住答：「trump 連實質證據都無係幾個州法院提出訴訟全部畀人駁回，除左你班傻仔之外，正常人睇到咁都會話trump死纏爛打啦」
trump連實質證據都無 連上court既機會都無 咁點解唔關事?

唔會
踢走侵侵一早已經係黨內心照不宣嘅共識
共和黨贏咗國會，邊有咁傻鳩為咗侵侵攻擊選舉制度

侵侵要頂實

笑撚死
口講要公平但每個人都assume人係會最大化自己利益但口講自己行為既時候就會話為社會/香港著想批鬥人就會話人出賣香港唔理果樣野對做果個人既利害就算人地考慮埋公平呢個原則，最尾都自己有利就話公平，無利就假設佢要做呢個行為先得益最大唔會相信人既決定會公平其實連登仔真係反社會群體好多人經過反送中就真係以為連登擁抱普世價值笑死人

唔食就無工開
班泛民有咩生活技能

其實依家個問題唔係邊個做總統
係美國新聞/言論自由、民主選舉金漆招牌玩完

原來可以咁樣洗橫手冇後果
下一次點解唔可以

唔會
宜家只係果幾個老鬼唔服佢

Trump就真係做到大局為重
剩係推左3個保守派法官入supreme court
已經無人敢反佢
不過單單打打就少不免

但外面唔係吹晒風話，
共和民主兩黨合力踢走佢咩？所以先可以隻手遮天

咁初選點解仲要選佢？

more...
有無參考post ?

依家侵諗住打上去最高法院，判都未撚判，就ff人地實輸
真係好肉酸呀
州法院判輸再打上去就係磨爛蓆，最高法院原來係裝飾用

個組織咁大，黨之間有針都唔出奇

侵侵既主張得罪好多既得利益者
連共和黨內部都未支持, 更何況民主黨
左膠+傳媒+Hollywood+新能源公司
離地中產白領+矽谷科技界+Wall street金融界+女權環保社運界+出口商
係得工人階級受惠
但最應該支持佢既賓州, 密州 威州最後都無投佢, 咁侵侵真係辦法

傻既
你覺得兩院GOP有得著唔關trump事?
GOP割得太肉酸下屆大把熱狗

駁唔刀

GOP已經轉緊型做labour party
唔會番轉頭

2 係個main factor
3 其實唔太關事
學術界研究Leadership 好多得出結論
認為選到總統係睇performance
唔係睇charisma
Charisma 只會影響好少時段嘅選程

之前有個巴打po講侵一生中大起大落，離過婚又破產，之後都企翻起身，...去到依家政壇又係咁，我相信以佢性格同毅力應該可以捱到既，過左今次佢就係天選之人了

如果真係睇performance
黑巴馬應該第一round都選唔上
仲要連任到

希望4年後我地仲有連登, 仲上到網

民主黨監票員：呢個係一場政變，費城貪污非常嚴重

點睇

就係分裂了

最後幾頁
移民案例: 24歲港男攜十萬LOTR闖英

agger
呢幾樣對好多人嚟講仲震撼，
而且反證埋侵侵真係照妖鏡，
真係對抗緊班仆街

啱呀！

「議席好重要！」，好有既視感

其實有疑問查吓打官司有咩問題
問吓又損害選舉制度公信力？

所以仲有另一個指標
就係situational

林肯反生應該會拎槍射依班人

傻既
林肯番生第一日就比人扣住racist頂帽啦

呢班死撑阿侵嘅連登仔真係冇L得救! 就算告人都要講人證，物證。依家有人證出來講話見唔到舞弊，成班盲撑撚就屌哂鬼。我真係好懷疑係咪專登帶風向貶低民主制度。
我都撑侵，但係人地美國佬攪左投票二百幾年，郵遞票又唔係新事物。投票日前嘅統計登記郵遞票已經知好多係民主黨票，所以阿侵開頭拋唔甩對手就會輸。你班友就仲要死撑!

侵侵落台係兩黨共識

叛將

Fact check左未呀

Fact check 撚fact check左未呀

共和黨內部唔支持佢，當初點解初選唔踢走佢？

如果搞到要重新點票，班共和黨人肯定唔制
你唸下宜家至少有參議院控制權
人係風險厭惡既動物
轉頭連參議院都無埋未弊
所以點都會反對trump一個人

喺1864年嘅選舉
有人就嘗試以郵寄選票做假推翻林肯嘅連任之路
只不過俾人發現 陰謀敗露

你啱嘅話，共和黨推選大會就唔會推舉侵做後選人

如果今次俾Dem過到骨,下次選舉俾media瘋狂蹂躪嘅就係佢地

目的係重回兩黨執政
踢走Trump係其中一步
仲要拉攏番dem既中間派，踢走班極左aoc
宜家第一點做到，差第二點

要做到第二點
就要炒熱election fault 單野
所以都要搵番Trump去鬥死班aoc

相信GOP都會保佢
但就唔會保到出哂面啦

2024 美國首位華人總統上任，係得到大比數支持爆冷贏出

依家賠上新聞自由及民主選舉金漆招牌
成本唔係更加大咩？

仲有，依家咁樣開咗個先例，下次一樣可以嚟多次

咁其實選黎做咩？ 兩個黨自己傾掂數得啦

既然兩黨目標只係鬥死trump
重回兩黨執政
何必賠上 新聞自由 民主選舉金漆招牌
乾脆整個交通意外
變佢做甘迺迪唔係仲化算咩

又係你呢條柒頭
亦都無證據話trump係fake news

所以平民監票既重要性就係呢度
因為雙方涉及太多利益

你呢d咪黨嘅思維

其實場官司仲有排打
侵粉們不如冷靜啲，比啲耐性，睇少啲不利侵嘅新聞，
化悲憤為動力，揾吓點樣鼓勵Trump好過啦
例如上Twitter 留啲comment去realdonaldtrump或者開post去鼓勵&多謝Trump；Like and retweet依然為侵發聲嘅共和黨人

Rep 啲大佬又諗住形象受損/或等下屆
瞓咗咩
啲美國媒體 根本 同 dem 同一陣營
不斷被人弱化都唔知

法庭見喇

呢個係人證 推

今鋪多個州神奇反cup喎！
拜登上場嘅話燒山又要去其他國家架喇

賠上 新聞自由 民主選舉 金漆招牌
係唔係黨嘅思維？

真定假？

佢哋係咪24小時𥄫住每張票？有冇check 過死人票同重覆票？還是只係企喺度當做咗嘢？

屌
咁你個選舉真係兒戲
容許大量mail-in ballots
幾次出錯
咁都唔叫冇公信力

而家就之前直流電同交流電之爭咁
明明交流電（侵侵）最好
但因為影響好多人既利益
被一班人抺黑抨擊迫害
歷史經常係咁不斷重複

共和黨 如果係點解唔搵個其他人選總統

咁快割席

你話鳩人舞弊之前有無fact Check 過自己睇緊嘅資訊

今次俾民主黨過到骨唔阻佢下次就輪到國會

共和黨變相控制政府，拜登係無兵司令

無可否認呢幾年侵既個人支持者係上升得好緊要，去親邊演講(唔止大選)啲人係老連咁遠都扑過去撐場，呢啲造勢無番咁上下既個人魅力真係做唔到

依家唔係邊個做總統嘅問題

連人哋發表講話都唔俾佢講，上網出post都俾人delete，咁樣叫新聞自由？

通俄們有冇factcheck ?點解可以大肆報道？
最後結果係點？搞足兩年，根本就冇咁嘅事

大家都有眼去睇

件事係點？

如果唔係FAKE NEWS而且係實質證據 佢一早係州政府法院提堂啦

其實politicians 不嬲都係咁
係利益行先，同東方文化唔同
所以佢哋比較識得利用利益去制衡議會

有無咩journal睇我見都係用populism去理解點解trump上位同受支持
或者係選民既錯覺etc
除咗外交之外，都少講侵有咩政績咁

嗰啲一係傻鳩一係收撚咗錢已經變咗節

匹茲堡唔係美國大選舞弊情況最嚴重嘅其中一個地方咩

政客係咁，唔會同你過人世

連登仔上twitter逐個GOP議員屌啦

連登都有唔炒扮支持侵既垃圾喇

以前就因為你仲係總統唔敢搞鳩你，而家你輸左，仲唔踢走侵侵咩？
好明顯係一場精心設計嘅政變

驚係驚在成功連任到，淫煮黨會設計唔少既暗殺行動姐，整係大選呢單野，唔少大粒野係要落唒獲，呢班人就算輸左個大選都好，個勢力同金錢仲係好足夠佢地做好多仆街野

我係驚侵侵會比人暗殺咋

唔幫拖準備被消黨 bye🤪

On9, 今次可以咁樣拉侵落馬，四年後都可以咁樣打壓GOP候選人，GOP係咪想永續做反對黨？

咪證明dem中毒已深
比aoc 騎劫哂
賠哂所有野出街

鬥死Trump唔夠
一定要搞死埋aoc先得